[COYS - Dier躝未？] 熱刺球迷吹水區178

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

乙組聯賽 冠軍：1919/1920, 1949/1950
慈善盾 冠軍：1920/1921, 1951/1952, 1961/1962, 1962/1963, 1967/1968 (joint), 1981/1982 (joint), 1991/1992 (joint)
南部聯賽 冠軍：1899/1900
西部聯賽 冠軍： 1903/1904
倫敦超級聯賽 冠軍：1902/1903
南方聯賽C組 冠軍： 1939/1940
南部聯賽 冠軍： 1943/1944, 1944/1945
南區慈善盃 冠軍: 1901/1902, 1904/1905 (joint), 1906/1907
Dewar盾 冠軍：1901/1902, 1933/1934
倫敦挑戰盃 冠軍：1910/1911, 1928/1929Anglo-意大利聯賽盃冠軍 冠軍： 1971/1972
諾域治慈善盃 冠軍： 1919/1920
諾域治醫院慈善盃 冠軍： 1946/1947, 1949/1950 (joint)
葉士域治醫院慈善盃 冠軍： 1951/1952 (joint)
Costa Del Sol 巡迴賽 冠軍：1965, 1966
Nolia 盃 (瑞典) 冠軍: 1977
日本盃 冠軍：1979
太陽國際挑戰盃 (瑞士) 冠軍：1983
和平盃 (韓國) 冠軍: 2005
Vodacom 挑戰賽 (南非) 冠軍: 2007
飛燕諾 Jubileum 巡迴賽 (荷蘭) 冠軍：2008
巴克萊亞洲盃：2009
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017
國際冠軍盃 冠軍：2018
AUDI盃：2019

推返呢個

留意到好多普爸迷想攬炒
情願熱刺輸都要反摩

28分鐘就知錯換走契仔啦
又唔係摩佬搞走普爸
反Toby反大力神反Levy都唔反摩daddy啦
反個黎幫你既人何必呢

一齊支持熱刺贏近況不太好既般茅同大炒曼聯啦

C hing sick ball

迷榮肯死未？兩球波都輸佢！
仲有球直線。黐撚線

熱刺毒瘤
抵啦半個鐘就換

大家咁話
發現左今次摩佬明顯改變左
希望唔好再鬧球員
同佢地關係好仲可以踢到熱血足球

who

肥普時代有冇試過頭半個鐘就換走毒瘤

冇

反榮反dier留名

最快都要半場

估唔到當年一句鳩up 希望摩佬嚟上半場換人
今日竟然成為事實

上季佢試過半場前已經換左兩個 結果都係落後兩球下反勝

呢樣就係摩佬最勁嘅嘢
夠果斷
不過球員可能唔係咁鍾意

幫肥普講公道話
上季聯賽都試過10打11 ，半場就換走兩件

但三分鐘後

屌你老母Bin夠未

科

嚴重警告樓上兩個

摩佬賽後都同DIER道歉
話換走佢係因為想踢wide triangle
處理得唔錯啦

上個POST好多人屌點解施素高冇得踢BOX-TO-BOX要走去打翼
其實摩佬想兩翼拉邊, 需要速度高既左右翼,
右邊Moura明顯唔夠體能打曬全場
隊中比較成熟又速度高既進攻球員得返施素高咋 咪唯有搵佢打右翼囉
反而中場中有WINKS, DIER, 尼當, 大力神,
右翼冇乜人選

呢個左右翼既替補冬天要補強啦 買咗就有機會爭冠
講緊FA CUP同歐聯

唔好諗到歐聯咁遠
熱狗目標仲停留緊喺fa cup

係聯賽杯

sor 唔記得已經畀英乙仔踢咗出局

我都唔好意思提

摩佬賽後訪問都承認今場人選有問題
球員踢完國家隊 狀態唔太好 應該變動一下

證明佢都有自我反省啦
又同Dier道歉
希望佢繼續謙虛啲 對般尼茅小心啲

甚至乎唔換

唔知摩佬會唔會玩輪換
唔好用死勝利十一人

希望摩佬對dier道歉係門面野 如果棄用嘅話我就正式迷摩

希望佢考慮下dier最佳位置

無睇場波，有咩好J

睇highlight 失第1球佢淨係散步 唔防守

Bench warmer

Kane 終於有番接應傳中入球，以前真係好少傳中，下下都回傳K角位，一係灘凍哂人地回哂防先傳中。

講緊執波仔個球? 個下都要多得son拉走唔少人

唔知佢係態度問題定實力問題 頭一兩年靠佢係中場掃哂宜家就行行企企 進攻已經冇諗過預佢但專做防守都做唔好

佢不如退休陪馬神啦

沒有普巴的第七天

rubbish

提早反勝，唔使次次都要等到80/90+

雪到廢哂

大力踢得60分鐘都有三下key pass 全場最高

點睇曼迷梁凱晴？

有幾痴漢先會咁睇埋人地like過咩page

肥普嘅走，罪不在摩佬啦

點解我咁勁都場場失兩球
唔通連個天都唔鐘意我

有個勁既唔撚用

啱 只係怪光頭佬唔肯睇多半季
摩狗我由鍠個陣已經唔中意佢 不過佢唔係咁兜踎都唔會黎熱刺

Double 人工都唔續

因為出面開得仲高

其實唔續仲好, 攪到好似 對家 奧燒 咁, 人工高又交唔到工課仲慘, 係有d位要換血

係人財兩失果下傷

其實當年咁平簽佢番黎, 打左咁多年都抵灑, 賣都出去就bonus, 大家都有段美好時光,
其實佢續左, reselling 個market 都冇人要, 如果有人比到個口價一早賣左啦

唔續都好 陣間續左大條道理hea踢

#thfc defender Ben Davies came through the mixed zone this evening on crutches and in a protective boot. He told reporters it could be a lengthy injury. | @jonathandveal83

📝 DEAL DONE: Bruno Fernandes has signed a new contract at Sporting Lisbon. The deal will not extend beyond the original expiration date of June 2023, but his buyout clause will increase to €100m. (Source: @Sporting_CP)

1億收皮

當人水魚咩 曼都未必買啦

幾個月前5千萬都無人要，1億邊個要呀

新帥黎左講明唔交貨唔用
萬一9踢唔俾佢踢大半年
佢自己都唔想

[@TheAthleticUK] | Tottenham Hotspur head coach Jose Mourinho has again reiterated his excitement at the club’s youth academy after another victory.

Troy Parrott was on the scoresheet once again for Spurs’ U19’s as they defeated Olympiacos in the UEFA Youth League.

#THFC #COYS

原來歐聯已經出左線

新謝四

mon post dog

你幾時分離式斷腳

不會了 下場佢正選
而我要搵下家

熱狗配不上科

知我咩料未
終於吐氣揚眉

接手幾日就話教到咁

話咗我迷daddy
daddy咪當我仔咁湊

含撚喇你

你搵定下家好過啦
咁多野講

講撚咗熱狗成班都係做狗

你啲同事啊畜龍科

屌 聽朝攻poly....

唔關我事

沒有普爸的第七天 晴
我喊了 出線了 帶隊不是普爸

奇哥教哈化柏林

說好的肥普呢？

摩父

Tanguy Ndombele, Giovani Lo Celso and Sessegnon were all on the bench against Olympiacos and thus far only the Frenchman has managed to get 10 minutes or so of action during the Mourinho era.

All three have talent in abundance and both Ndombele and Lo Celso appeared to be finding their feet before the international break and change in managers.

Mourinho is likely just using known quantities right now and will be looking closely at Ndombele and Lo Celso in particular as the weeks go on.

He is a known admirer of Sessegnon so the teen will be likely be used more once he's up to full fitness.

The Spurs fans will be hoping he can find a place for Spurs' other two summer signings in his plans otherwise the club will be wasting two very talented midfielders.

你迷魔了？

Tottenham forward Lucas Moura thrilled with role change under Jose Mourinho: 'Everyone knows I am not a No9'

25仔

Everyone but poch

成班4259

“Every player wants to play – it doesn’t matter the position,” Lucas said. “But everyone knows I am not a No 9; it is not my best position. When Pochettino put me there I always gave my best because for me the most important thing is the team but each coach has one opinion, a different mind. Now I feel very good in this position [on the wing]. I always played in this position. I feel good and I am happy.”

Daddy好野
普？咩黎

442 diamond

3412

肥普對你唔住

入波了 反勝了 出線了
冇人迷普了

成班25仔食屎啦

cls 學埋主啲仆街野

怎麼了 25了 說好的 迷普呢

There is growing belief at #thfc that one, if not two, of Christian Eriksen, Jan Vertonghen and Toby Alderweireld could agree to sign new contracts. | @AlasdairGold

即係躝啦大力B

唔明

熱刺俾amazon揀中拍紀錄片
今季球場訓練場office都裝晒cam影住職球員

應該得toby簽

#thfc remain interested in signing midfielder Bruno Fernandes in January and his new deal at Sporting Lisbon changes nothing for his future. The club remain willing to sell for a €70M fee. [Record]

Amazon were in place to record former #thfc manager Mauricio Pochettino being sacked by the club. Cameras also filmed the squads reaction to the news and their first meeting with José Mourinho. [The Sun]

咁早就幫主sell廣告

Jan Vertonghen remains keen to discuss a new contract with #thfc following the arrival of Jose Mourinho. | @SkySportsNews
肯後備？

toby後備都唔會佢後備啦

佢點都好過山狗啦

反了反了

車狗 踢到對面訓低話人扮 唔掂得打兵兵波 痴鳩線

Following ongoing examination and assessment over the past few days, we can confirm that @Ben_Davies33 sustained ligament damage to his left ankle during Saturday's win against West Ham.

#THFC ⚪️ #COYS

華西係咪唔識入易波

痴線 tapin全部炒撚晒 12碼又唔入

95分鐘個球龍都唔中真係唔入難過入

究竟係車on9定華西黑 出面唔同講法

oh

Sess有得踢了

咁大鑊

色色龍（飛雲）

色色龍 [飛雲(後備)]

以摩佬打法 用v5打左閘都唔奇

食屎啦bd

V5左閘做偽三中堅可能勁過曬其他人添

熱連肥普都雞得
但我雷西足幾年仲要留住個垃圾教練

勁過勇士仲想點

billy donovan一早就要炒
不過依家連westbrook都走埋
唔會撐雷了

我愛76人

太陽世界第一

雷個陣靚咁多
上場都只係55波

條垃圾上年仲續左份長約

雷霆雙少比佢教到垃圾咁都唔炒

16年1:3反輸比勇先經典

有冇清用緊自由鳥

山係核心

屌佢老母

臭仲要愈踢愈好

科就係躝得

17 year old CB Malachi Walcott has signed his first professional contract!

冇左普爸搭膊頭好唔慣

Sanchez + Walcott

Harry Kane on José Mourinho: "It's early days, we have a good relationship so far, we talk, we try and help the team. Obviously me being one of the leaders in the team he looks to me for feelings and advice on the team."

"When you are winning games it definitely helps your relationship. Hopefully we can build a strong relationship."

"We know we both want to win big competitions. That's the team's aim, that's my aim and that is the manager's aim. Hopefully I can help him do that this year and see where we can go."

"He's a new manager, he's been here less than a week, he's had two games. So far it's been all about trying to save the energy, not trying to work too much with the players because of the games."

"But we have a long season ahead so I am sure we will get to know each other well over the next few weeks and implement what he wants on our team. But at the end of the day it's two wins out of two, positive start so let's hope it continues."

呢篇文三年後一定拎出嚟鞭屍

我諗住教熱教到退休

三年後退休

[@SkySports] | Tottenham Hotspur centre-backs Jan Vertonghen and Toby Alderweireld are now keen on singing new contracts following the arrival of Jose Mourinho.

Christian Eriksen is still expected to leave Spurs in either January or when the Dane’s contract expires.

#THFC #COYS

popo:

想念普爸爸

沒有普爸的第八天 晴

阿積士雙中堅開心了
願意續約了

【立竿見影】領熱刺兩連勝重回勝軌 全賴「摩五招」

摩連奴領軍熱刺首兩戰全勝，周二更在落後2球下以反勝奧林比亞高斯4:2。短短幾天就為熱刺就來改變，有英國傳媒列了「摩五招」，分析摩佬5招秘技如何領熱刺重回勝軌。

第一，提高訓練的技巧性
在普捷天奴領軍的5年半，訓練變得平平無奇，欠佳的近況更令人覺得應該作出改變。摩連奴的到來就為訓練帶來不同，為訓練帶來活力。摩佬的防守哲學令到球員需要練到更多比賽時防守的佈署，這也是球隊的訓練重點之一。

第二，更著重比賽的第一個細節
摩佬強調，比賽有周詳的計劃外，球員也要變得更精明。周二歐聯中的「球童助攻」就是最好的證明，每個球員都清楚知道這球的出現，令到這個入球可以發生，就是球員變得精明的成果。

第三，為熱刺球員找回笑容
在普捷天奴執教的尾段，球隊的成績不好令隊內氣氛欠佳，每個球員的表情都比較嚴肅，沒有笑容。摩佬就改變了這點，他希望為球員找回笑容和熱情，可以從訓練中看到，摩佬希望幫助球員減壓，與球員有很多交流「有講有笑」。

第四，承諾為熱刺拿冠軍
在摩佬的第一課操練，他就對全隊說：「相信我，我們將會成為贏家。」贏下冠軍，相信是12年無冠的熱刺最大心願。由帶領多支球隊贏下不少冠軍的摩佬說出這個承諾，球員對他是會增加信心的。

第五，依靠哈利卡尼
眾所周知，摩佬在曼聯時已經很想把這名英格蘭射手收歸旗下，如今兩人終合作。摩佬在球場上會以卡尼為進攻重心外，場外也非常依靠他。摩佬已經和這名英軍隊長單獨會面，希望以他維持更衣室的和諧，過去經歷已令摩佬深知和球員關係良好的重要性。

科不開心

抵啦

比我都續
見到摩daddy咁勁

一定貴到仆街

唔出艾力臣嘅情況下 你哋認為嘅中場組合最好係點 #think#

屌你老母

kane foyth kwp

我覺得最重要係第四點

lo celso
尼當 ssk

alli
ndom wanyama

如果3個都100% fit

kane

依個擺明9up

alli
Ndom Ssk

睇完理性分析山應該鐵膽中堅因爲臭壓得好前 中堅入面得山夠快包波 科睇嚟都兇多吉少

Ndom應該有創造力？我未睇過佢踢熱刺 聽講係普巴弱化版
ssk我會換winks
Alli就一定

科喺普爸年代都少踢啦

ssk點睇都唔係純防中啦
正路我點會咁出

其實依家睇摩佬都係當ssk係翼
所以依家Dier幾垃圾都有得出就係咁解

閘啦 希望
阿根庭入面佢踢得唔差

Dier WYM
Winks

Skipp去左邊
好耐冇聽過佢個名

Parrott都冇機會落後備
何況佢

Argentinian duo Giovani Lo Celso & Juan Foyth on the appointment of Tottenham Hotspur head coach Jose Mourinho and how quickly they can adapt to his methods:

🗣"It will take time for the team to take on board his new ideas".

[@FootballDaily]

#THFC #COYS

原來醉酒佬琴日係更衣室

普爸

25:

原來有23隻259
剩返兩個係派路同科？

其中一個係我 但我唔敢爆我另外一個出黎

今個禮拜英超歐戰得熱狗贏波

獌阿想要肥普去到咁盡

單車 巴士 消防栓 十字路 交通燈 我屌你老母呀

其實又係班球員自己想走，又覺得肥普就走
大家留多季都無冠，成隊無目標，所以踢到99下

如果摩佬有幾場贏唔到，好快又變返前幾場咁

張圖點搵嫁？

你點搵的

科成日跟蹤me

星期六陣容

kane
son eriksen ssk
dier ndombele
ssg vertonghen toby aurier
gazzaniga

姆拿：摩佬畀我踢最佳位置

【Now Sports-體育】摩連奴執教熱...

Now 體育 -

Tottenham Hotspur midfielder Giovani Lo wants to improve and grow in order to prove he is ready to play for Spurs head coach Jose Mourinho:

“I’m here first and foremost to improve and grow as a player and an individual and give 100% on the training field and pitch.”

#THFC #COYS

睇左拿姆 心諗有教過咩

熱刺shop black friday得25% off

踢獌 踢AJAX 踢9號位踢到曉飛
依家就賴𦡮play him out of position
25到

指定產品

#thfc midfielder Christian Eriksen has everything agreed on a free transfer to Real Madrid. The player knows his role, has agreed personal terms and will be the club's first summer signing. [El Desmarque]

主：

躝啦

主又贏

感覺早左炒肥普 係為左快過阿仙奴搶摩老豆

咁就屌死光頭老母

死都要去皇馬

艾瑪利

普爸爸咪去阿妓啊
唔係成世反普

去獌都唔好去妓

玩完

死敵炒領隊係最慘嘅事

抖一年去巴黎啦

巴黎咁多更衣室大佬搞兵變
去拜仁好過

沒有普爸的第九天 晴
大力狗依然係一隻狗

龍格堡頂住先

普爸會去阿記嗎

過多排變龍狗

Kowloon

將會令佢响熱刺嘅地位變為零

應該唔去

因為好難教 又唔俾錢買人陣容又唔齊腳

北倫敦一齊柒

同上年熱有咩分別

奶過野仲黎咩

去有錢豪門

Sky Sports understand Arsenal wanted José Mourinho to replace Unai Emery before he joined Tottenham Hotspur.

#RT @SpursOfficial: Our stadium project was named a winner in two categories at this week's TheStadiumBusiness Design & Development Awards 2019. 🙌

#THFC ⚪️ #COYS

要買定多一個櫃 下年重有國冠杯同audi杯

果然daddy一黎就有冠，仲要第一季就雙冠王

有時間可以睇下 個助教仲熱血過摩佬
摩佬有樣野好係成日提場 肥普拍兩下手come on就算
Btw有冇人知個後備龍邊個
睇出賽名單係austin 但點解變左有頭髪白人

係囉...聽落似係完美交接

個助教好avb feel

都係學院派

我覺得佢想揾徒弟

原本嗰位去咗中東教波打柒沙維

Mauricio Pochettino contacted Hugo Lloris following his sacking to ask him to post a message in the WhatsApp group chat used by #thfc squad inviting them all round his house to say goodbye properly. [Daily Mail]
Eric Dier, Dele and Harry Kane have all since visited former #thfc manager Mauricio Pochettino at his home following his invitation. [Daily Mail]

其他人

肥普一定好傷心

#thfc Mourinho interesting on the LB situation. Says Davies injury is a blow but he has cover in Rose, Vertonghen & Aurier, & has been impressed by a 17 y/o from the academy, who he will invite to first team training.

Mourinho added that he thinks Sessegnon can develop into the next Ashley Cole, so certainly not the case that he doesn't rate his potential as a left-back.

然後轉個頭去教阿犬報仇

[@AlasdairGold] | Tottenham Hotspur head coach Jose Mourinho on Giovani Lo Celso and Tanguy Ndombele:

“They are both very good buys by the club, it's not that they have to earn my trust, they are just continuing to adapt to English football and will play for Spurs.”

#THFC #COYS

普爸係咪一定要帶大球會？
返去聖人修咸頓咪幾好
可以玩慾成 培養啲幻幻畀修個西女人賣

不過修仔畀大陸人買咗
可能取態同以前唔一樣

係估唔到son都無去姐

迷普只有3人

林太直頭失蹤人口
阿根廷幫都幾25

大聖換大力B deal?
[@BRFootball] | Tottenham Hotspur chairman Daniel Levy is open to the prospect of bringing Gareth Bale back to the football club.

Mourinho already discussed the chance of the Welshman returning back when in discussions over the role at Spurs.

#THFC #COYS

番黎搵傾打golf啦

佢翻黎 Lm又要坐後備了

阿狗分明係逼宮hea踢踢走愛蛇而家啲領隊真係難做

比奧回曬塘啦

得個速度 冇支點能力 冇短傳分波能力
黎熱刺都唔知點用

Moura > Bale

唔會既 踢幾場就傷啦

屌

Lo Celso and Ndombele have played just 10 minutes between them under Mourinho. But he said: "I know why the club bought them, I know what the club saw in them. I think good buys. I think good decisions and of course they will play with me." #THFC #COYS

生意角度計雙贏啦

好難出locelso 尤其有eriksen呢啲雞肋球員係度 冇咩心踢但又夾慣夾熟

Eriksen23躝未?

你躝咪得

D反應都好似AVB

原來肥普一直當後生仔係二等公民 就算跟一隊操 都要著唔同色既襪黎區分
摩daddy 就廢左個制度 成功平權

Chris Miller
@WindyCOYS
BIG NEWS TODAY! Looks like Mourinho has scrapped the 'sock policy'. Skipp and Parrott seen in - SHOCK HORROR! - white socks, whereas previously whilst training with the first team they wore blue socks. I always found this very strange.

反普了

邊位啊你

英冠榜尾中堅

原來史篤城榜尾拿

*尾二了

上唔一隊就因愛成恨

愛斯賓奴人不意外

純講呢樣真係好垃圾，搞到玩歧視咁

[領隊訪問] Mourinho：球隊有能力應付一兩個球員受傷缺陣，Aurier要更具進攻性

臭=新脆

懷念我脆

無人識你喎 人起朵你起朵

如果脆今年仲係度，歷史地位會有幾高？

脆會係英格蘭第一右閘 阿諾冇定企

FCed

On9 制度

靜靜雞轉風向了

我=白襪

都係以前嘅事

方便捉鬼

记者：熱狗炒肥普，中方对此有何回应？

耿爽：对于熱狗炒肥普的行为，我的回答是：我们希望熱狗认真对待中方的严正交涉和严正立场，立即停止不负责任的言行，停止干涉中国内政。中国坚持走和平发展道路，积极为维护世界和平稳定贡献智慧力量。中方强烈敦促熱狗不得炒肥普，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。中方强烈谴责并坚决反对熱狗炒肥普，已就此向熱狗提出了严正交涉。我们希望熱狗认真对待中方的严正交涉和严正立场，立即停止不负责任的言行，停止干涉中国内政。

中方强烈谴责并坚决反对熱狗炒肥普，已就此向熱狗提出了严正交涉。我们奉劝某些政客别再浪费熱狗纳税人的钱，无事生非。对于熱狗的错误做法，中方必将采取有力的措施坚决予以反制，坚定地维护自身主权、安全、发展利益。熱狗如果炒肥普，不仅将损害中方利益，损害中国和熱狗关系，也将严重损害熱狗自身的利益。对于熱狗的错误做法，中方必将采取有力的措施坚决予以反制，坚定地维护自身主权、安全、发展利益。

希望熱狗个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。对于熱狗干涉中国内政、损害中方利益的行径，中方必将采取有力措施坚决反制。任何人都不要低估中方维护国家主权、安全、发展利益的坚定决心。炒肥普只会让广大中国人民进一步认清熱狗的险恶用心和霸权本质，只会让中国人民更加众志成城。熱狗自己不愿意投入，却千方百计干扰破坏中国和其他国家开展合作。熱狗的图谋注定失败。

同时，我们敦促熱狗在中国问题上要谨言慎行，不要再发出错误信号，不要再挑拨怂恿，不要再干涉中国内政。对于熱狗的错误做法，中方必将采取有力的措施坚决予以反制，坚定地维护自身主权、安全、发展利益。熱狗有关人士的陈词滥调充满了政治偏见与谎言。同时，我们敦促熱狗在中国问题上要谨言慎行，不要再发出错误信号，不要再挑拨怂恿，不要再干涉中国内政。我要告诉熱狗一些政客，人贵有自知之明，请他还是趁早反省一下熱狗自身的问题，放弃偏见和执念，停止喋喋不休的反华聒噪。

我们敦促熱狗立即停止此类挑衅行为，不要逆势而动，避免损害地区的和平与安宁。中方将采取一切必要措施，坚定维护国家主权和安全。熱狗罔顾事实、颠倒黑白，公然炒肥普，性质极其恶劣，用心十分险恶，其根本目的是干涉中国内政，破坏中华民族实现伟大复兴的历史进程。熱狗试图挑拨中国共产党和中国人民的关系，极其阴险。熱狗罔顾事实、颠倒黑白，公然炒肥普，性质极其恶劣，用心十分险恶，其根本目的是干涉中国内政，破坏中华民族实现伟大复兴的历史进程。

[@AlasdairGold] | Tottenham Hotspur striker Kazaiah Sterling is showing no improvement after freak injury which has kept him out for months on loan at Doncaster.

The young Tottenham attacker has had a tough time with the injury this season.

#THFC #COYS

Kane
Lm Dele Son
Ssk Dier
Rose a4 山 Aurier
Gazza

瞓咗三個禮拜
睇返兩場波好似踢直接咗

似用winks

應該要輪換下
周中要作客獌

cc台黑色隔離飯香警告

當年入過傑志波 點知之後連一隊機會都冇

利維估陣容@20191130 23:00pm PL Spurs v.s. Bournemouth

TEAM NEWS:

@Ben_Davies33 (ankle) – continues assessment and commenced early stages of rehab.

@ErikLamela (hamstring) – late stages of conditioning before returning to training.

Hugo Lloris (elbow) and @Vorm_Official (calf) – continuing rehabilitation.

龍門Lloris 傷, Gazzaniga繼續。
諗緊如果想繼續打偽三中堅，又無Ben Davies
只好用Foyth, 比Aurier 休息下，
反而Rose 係左路攻，中間繼續 A4+S6

Dier 幾時走？ 可能用Sissoko 打防中都好過佢。
旁邊用埋Ndombele 就可以取代埋Dier 既長傳

前面四個暫時見到都係Son & Lucas Moura 做後上。
Dele & Kane 係 10號 9 號位輪到打。

COME ON YOU SPURS
LET'S GO DADDY

都幾好睇

摩仔而家玩攻心, 一定會出DIER
仲會出90分鐘

同意 上場咁落佢面 今場點都要補償

嘩 出面睇好今場大炒？
馬會轉埋-1.5/2

俾人大炒？

場場失兩球,買大波膽fatfat

打J又唔得
睇波又唔得
睇戲又唔得
飲飲食食又唔得
玩膠都唔得
淨係可以出/推行動po
其他塵世俗事都要擺埋一邊

到底而家係抗爭定係念佛

鍵盤抗爭

咩叫佛系抗爭？連登仔話你知咩叫佛系抗爭

後來，由於運動變成不是針對個別政策，而是轉向參與者追求突破自我，於是變成苦行式的，過度批判同行者的苦澀路線。作者解釋社運後來的發展：

「自我反省由於帶着強烈倫理色彩，忠於這些原則的運動者，會去攻擊不如自己認真看待運動的戰友，或是在沒辦法堅持原則的時候感到挫折。運動者無法對戰友採取寬容的態度，導致內部衝突和暴力，太着重於抽象的理念，容易陷入自以為是的危險」。

簡而言之，就是變得太「道德L」「佔領道理高地」，於是社運人士之間有內鬥，更甚者會殺害覺得不夠忠誠的志士。

#THFC: Gazzaniga, Aurier, Alderweireld, Sanchez, Vertonghen, Dier, Ndombele, Sissoko, Dele, Son, Kane (C).

湯根左閘？

中後場好硬

V5個樣

偽3中堅啦依家

Rose

上場表現唔太好

Hi大左

耿爽2.0

久違既4中堅陣

Foyth(冇波踢)

唔用不推文回覆又有一大班判官出黎屌鬼

你唔尊重女性
拉

Foyth(後備席都無)

Rose唔縮得後

迪布尼球世界波

好撚勁

公司佬上季個球勁啲

垃圾波推到上熱門再算啦

其實踢落係3331陣

公司佬定意粉射利果球勁啲 我諗呢兩球如果中頭真係入院

後備到完約

超人
科可以搵定下家了

鬥世界波

神秘力量

嘩屌 世界波

Lucas 呢

我叫左出黎 屌靚到

互射世界波

後備先

頒得獎比怨婦了

禁區頂唔企人 同阿係歐霸個球一樣咁on9

Jan: old new is so 唔識串.jpg

紐

今日曼城係踢得都差

點知今場 呢半季都係咁上下啦

依家仲要傷埋阿古獸

其實頒得架啦

證明摩佬有睇波

哥帥：我地可以swap奬盃
高普：你地咁廢 我自己贏都得啦

高普：我全都要

曼城要盡快輸一場 2.0

左闡湯根是最強的

一陣助攻又入波

主其他 allin?

傳中準過 BD 肥花

BTW
SSK DIER NDOM
???????

左Son 右SSK

ssk翼 根據番上2場

SSK唔係L27個位咩

沒有普爸的第十天 晴

托比同超人正選了 大力狗依然係狗

Dier永續

比LM抖 應該係素素打佢個位

今季有機會幫ssk刷返個入球

ssk都入到波
要迷摩了

睇個勢toby似續約 超人就一半半
大力唔該一月自己躝

佢唔係傾好左下年Free去皇馬咩

傳緊係 仲可能會一月走

一月走收翻幾10m 好來好去啦
冇var既話 上季r聯大力做左岀局千古罪人喇

致命回傳

熱狗消費執波仔

🍇

Locelso:

COME ON YOU SPURS!!

執波仔今日會唔會又有助攻

今場同一個ball boy

SSK 打右翼

有鏡頭

Son左翼衛

回防姐
唔係翼衛咁誇張

當年肥普戰術大師上身先夠膽出

gogogo

Ndom唔係傷下話

any link

仲要好似對鏝用

車 盃賽

見到肥當跑步路都覺得辛苦

未開黎睇 係咪比人禁屌緊

比人禁住屌

跟住即刻輸十二碼

加油

嗰場畀馬迪世界波埋齋

dier廢撚到笑

快啲換走dier做戰術大師啦

有冇sopcast／線上link

#thfc Lucas said this week he felt he was played out of position by Poch in the middle. Sissoko, who views himself as a CM, will privately feel the same under Mourinho if he's now the back-up right winger.

山狗

黑山救世

黑山呢幾場進步咗

唔通真係摩佬之前個句打咀炮話清楚D山缺點係真?

Dier 真係當自己派路

Dier

印象中對面隻lerma 次撚次打我地都金身咁

son

重衰過出 wink

Daddy嬲

SON

兒子

屌你D比波決定快左好多

真係似當年皇

Ndom好似仲未識講英文

超快反撃

都話Winks唔係最大問題個個
佢係能力不足

比著之前屌你一定係到妹妹下

son早一步射會唔會好d

嘩屌咁撚靚

屌你
SON

dele

又搵仔

Ndom需要進攻個陣會好好用
但係依家專做connect 又太唔穩陣

son可能係控甩

25 dele

-6

Toby靚直線

son&ali

肥普走左之後完全著晒咁
你地信唔信

Toby呢下長傳超碼值120k周薪啦

Daddy又同球童慶祝

超25仔

臭控得咁靚

有冇做過愛

同意

係咪助攻果個

yes

屌你

唔怪得佢點解咁想簽toby
真係一野長傳收你皮

25X3=75

又入鏡

肥普得罪佢咩呢？

佢控節奏同衰過肥仔 dier

好過3中堅+dier後場互傳

We’ve got Alli, Dele Alli
I just don’t think you understand
He only cost 5M
He’s better than Ozil
We’ve got Dele Alli

光頭佬肯續孖寶未

kane+son

屌 利真係唔識輸架今年咁快2:0

好想睇Daddy用脆

Dier淨係邊識拖慢節奏姐嗎

傾獨撚到

alli又要做mom了

dele屌kane

D山都入

素素 山狗

D山

山狗都入波
仆街

黑山好似勁左

中間三條友肯傳就入硬

D山百屌

ssk給得靚到

素素助攻

本身都未慣英超節奏啦佢
同埋佢比啲波都幾冒險

係咪手球左

多謝DADDY未

屌 仲以為素素終於有

呢個係咪素素細路黎 識cup波既喂

好似吹走咗

成隊都係25仔

撞到手喎

無左啦

Are you SSK or SSK’s brother?

假波

點解now打兩球

全能到仆街
（但係唔計）

R晒頭

施素高識cup波

計？

山狗剪咗頭髮同張生一樣樣

素居然無炒

施素LOW

唔通黑山識氣功用念力停波咩

真
我開頭以為佢射

我冬季走了 再會

Now on9

下 到底有冇計

梗係冇

NOW平衡時空

尼當食撚完屎咁

無

now on9

手球定offside?

靚到

炸糊

啲apps都寫兩球

望住施素高冇飛機，仲以為今次佢終於入波

D山咁難得入

手球

Handball

官方app話 no goal

鏡頭又唔交代返

now講波佬仲以為緊2比0

點解可以咁on9

wa diu隔離雲迪克入兩球

係😂

佢睇緊隔離個場

屌足幾分鐘都未知自己柒到喊

75m 全能到仆街

仲講緊

賭俠1999？

Dele必尿傳波

Son又差啲係左閘位比人cup死

Son咁跑法會唔會太辛苦

巢兄柒到仆街...一路講完全唔知已經吹左...

Crazy差小小又送12碼

有線幾時先買得翻英超

嘩插水插撚到咁 黃佢啦

素素入禁區

now終於知道foul左個入球

拳皇有d勁⋯係有時傳波差dd

NO
你依家走咗啲人淨係會記得你踢空氣同紅牌

佢终於發現

Wow

主席個女戴眼鏡好似唔錯

光頭佬隔離係咪佢個女

dier真係無撚用
想用手拉衫但又追唔到 .....................

識野

cook假到

係 幾可愛

依家都係

主席格離條女

應該幕後睇唔過眼提佢

佢係黎散步

Ndom呢下扯得幾靚

有冇ig

尼當啲傳中好過榮100倍

當佢馬迪用

係咪傳買對面ake?

塊面同LEVY一樣4方.......

父債女還！

死仆街仔約又唔續仲J我個女

princejoyce

Jed thx 🙏

戴眼鏡同光頭佬一樣樣

傳球大師

Diu kane

終於有一個人SON係MARK得住

當年係咪有人話要搞鳩主席個女之後比人賣走左

son防守進步咗好多

Caulker

正常發揮 定啲黎

有視野仲可以斬角
榮快D帶埋Walker dier躝啦

藍天射球

佢而家做乜鳩腳步浮浮咁

就嚟有得踢full-back

屌 傾搞乜

發覺呢隊波d人普遍都好獨食

Kane dllm禁區自轉

son應該好快斷氣

冇人守都控到離晒腳既傾

嘩屌你施素鳩通埋坑

對面後防好似放題咁都入唔到第2粒

Ssk

咁都冇12碼?

場場90頂唔順啩

仲要撞完人跑落去

手球呀喂屌你打排球

Son咁攰既

唔係話大老闆個女咩？

但佢之前兩場都打足

好似如果手掂地就唔會計手球

手球呢？

呢個講波佬好撚戇鳩

痴線梗係唔係

Var 仲要冇review

咁都無手球？

好似計有冇擴大身體範圍

榮係工兵黎之嘛

VAR關左機？

而家D波都好摩佬新黎波
場場打得唔好靠度氣又贏到
10場後打回原型

係
想食JOE LEWIS個女
即刻比人流放

當係主要軀幹範圍？

又唔記得過數比Var

榮唔係英格蘭人一早俾人賣鳩咗
要佢嚟霸個HG位

VAR is bullshit

No Poch
No VAR

Lamela is asshole

而家手球好似係:
攻方入波過程掂到手無論有無伸出嚟就一定唔計
但守方手球就會考慮佢係咪喺合理位置

對面藍斯度穩陣過加沙好多

發覺就算摩佬防守幾勁
呢班人d防守都係鳩下鳩下

霸HG位黎計 peter仔世界第一啦

你買番個非英人工兵起碼都20m la
仲賣

主持話泥當比利係水貨

當比利懶到
要牙傾追波

佢訓住覺講波，冇所謂啦

而家睇下幾時有強隊打爆我地
等摩佬出醜

廢就賣架啦

依家買個脆都係20m咋

遲早比人屌

完全唔係追波

Dele隻左腳同bike既有咩分別

Ndom啲跑動少到

佢都唔跑 完全交比人追波

佢D WORKRATE好低

走位幫手啦成斑碌柒咁睇DELE跳舞

本身我地都唔夠HG位
脆個單賣比西甲，英人緊係唔值錢

Dier呢d大牛龜
最岩踢英超中下遊
攞去加錢換cantwell就好

攻勢未完成就吹

另一個法國黑人老佢十年跑上跑落

但係唔識射波

如果被追和，放艾傑臣出泰？

炸咗幾球 垃圾var

Ndom隔離唔係素即刻廢左

你講咩

夠鐘就吹得

cantwell普通咗D

見佢地都冇打算攻咪吹

下半場1場:1就放你出場

Handball 又唔足

Ndom d傳波好毒

嗰球隻手唔係擺出黎唔會吹

放艾歷臣岀黎
下半場1:1就放

我就黎笑死

幾敢帶波上前

yes,sorry,飲酒左打錯哂字

飲左酒
繼續打錯

想睇沙式朗啊

冇後備ar

隊長上連登

幾時先有啊

想打J
我愛沙sir

球證唔比半大
Btw 個中場好廢

25狗

反正對面都放題 出ss龍 換走crazy 走dier出eriksen都屌打啦

Dele

又黎

屌拳王好撚勁
又係toby

toby 靚到

無後備c乜鳩

呢球有返3-4年前影子

兩個二五仔

2球

Toby 200k周薪

兩條25

拳王啲後上真心好勁

屌你勁到

好似前幾季對愛華頓個球

2x25=50

Dele頭號25仔 唔諗下邊個執你番黎

原來度身訂造比dele既戰術就係toby一野轟落去

TOBY 好波

我諗摩佬教緊獌嘅時候已經諗緊咁用Toby

仆你個街TOBY精準長傳都翻左黎

冇睇到

呢招肥普今季冇用過咩

癡線
生父養父都可以同樣重要

俾場clean sheet好嘛

A4+dele呢個combo已經好幾次 好撚正

其實加沙個髮型係咪要電 先keep到樹起？

Ali+baba
Daddy+son

肥當跑兩步都好似好辛苦咁

加沙唔好傷呀

好耐冇啦

咁要出白人

睇髮質係硬底
亞洲人難D

Kane

可不可以不要那麼專業

熱既龍今年流年不利

可以訓身對面下球

加沙

出whiteside?

勁撚到 快撚啲續佢啦屌你老母利維

屌你差D 3粒

屌拳王射好D啦

Whiteside

Vorms係簽之前就傷？？

點可以唔續A4，兩球key pass

蜜月期過左之後又變返季初果個

屌now 個講波佬係睇撚錯哂D黑人名

前插個下真係世界級架，仲要咁鎮定。

今場啲執波仔係唔係都執得好快

同某隊全部企定睇波嘅好大對比

電光火石有時真係幾難分

聽daddy話有糖食

好似係前排練習傷

He plays in September
Rest in October
We've got clerk lamela

你班愛摩力下場負責賭J ok?

Black object

Var

我之前係睇手帶認人

比利啲視野真係唔講得笑

啲黑人好勁

想幫佢地全部變加薪力架

Now係咁講錯名

dier望住個波都唔清

DIER唔好再廢D
部咁閪耐都係企錯位

屌你上晒電咁

屌拳王真係捕位捕得好靚

你話唔係259真係唔信

運動能力唔夠

我記得佢喺亞視啱啱開始講波時係“7號仔交比9號仔” 咁講

0分

25x10=?

SSK

CLS

嘩我屌你老味施素鳩咁柒靚

Ssk 都係25

真係俾我講中左

Ssk竟然冇飛機

屌 唔敢相信

SSK都識入波

素
迷摩了

未操得起，頭先對面有球左轉右，佢喺峨嵋月望到但出唔到腳， 啲步仲係好重咁。

終極259

wa diu

素都入波

Ssk入波 摩性盡現

肥普年代，射撚左上看台啦

Ssk 中龍入埋

素素

Sissoko...

Are you ssk or ssk’s brother?

25

呢個真，259 直頭係終極25

屌你呢球盧卡古都入唔到

素素先係最大25

伊巴式飛腳

傳地波應該飛機左
傳高波要夾硬跳起射先中龍

普爸在家哭了

係咪第一球

佢伸隻腳埋去我仲準備屌佢唔漏畀後面

ssk
迷摩了

ssk

仲要遠柱網仔

個cam 影住臭，以為佢入

我素

唔知肥普睇到有咩感受

睇能樣負6啦
你睇佢UN到個波歪到

其實我覺得係撻左
不過入波就係入波

屌你個老母張生上次入波係幾時

佢仲開心過ssk自己

比牙傾抖下啦

唔講以為唔計

摩佬係咪痴線㗎素素都識入波

兩年幾冇入波
魔性下入了

去教痾懲罰呢班25了

2017年9月

摩佬：素 你射門必炒高 好心你去Tap in

係兩個中場中差啲

施素高：成日叫我守其實進攻先係強項

然後雙手抱頭

1st PL goal since 30 Sept 2017

都係無clean sheet

個罰球又靚

又失波 屌

計唔計同UN得好唔好有乜關係

摩daddy d防反真係勁

買都買唔切 屌

佢今季好似已經入過

又想3:2

留名又平安鐘

一見到踢跌已經狗沖去買下球 狗會封得快到

射得咁靚無計

依條友球球罰球都入

2:3

未?

係 球球中龍 網角 好癲

靚撚到

利記借去個𡃁仔罰球好勁

個球證好無奈

本身我地都有大力臣射呢D波

網頂
傾哥都救唔到啦

以前脆都得啦

得益比左
個波入禁區起埋腳
都可以吹返轉頭？

Ndombele 真係無乜氣...

人地淨係想幫皇馬射咋
收皮啦

已經冇咩跑...

To 摩佬
73mins了

認真脆D球速好慢, 遠D都無

人地個Harry咁勁

換走佢啦

省中球證可以開過嫁咩

阻左攻勢會吹

新例中球證就公正球

仲咗就會停

中到球證頭髮都會公正球呀

又開始係到妹妹妹妹妹

ssk 入波之後唔好心雄呀

Son似無氣腳仔軟

對面真係放題咁都唔入

Daddy仲未泊大巴

son唔得啦

拳王踢撚到球王

son打完飛機咁

兩閘上晒去唔回防 4打3又入唔到

Errrrr
場上個隊長呢？

仲以為佢窩利

摩佬換人啦 d 人攰呀

dele交波好奇怪
交位定交到腳永遠都調轉

南韓出到個son算係咁

80都嚟梗，換第2個未

利失左球on9波

3:2未呀

考驗兒子

都唔係韓國出嘅
細細個已經俾人揀中去德甲養

cls 場場要入3球先有機會贏咁嘅款

從利記借返來個Wilson好勁

正選龍紅完
個後備龍出嚟排咗勁耐人牆

儲印花

南韓有系統送人去外國訓練

皇馬咁

咪一撚樣.jog

條友下場唔想報仇？

但都係果個問題
對面起到好多腳

又唔換人

不推文啦仆街

劇本不嬲都係淨勝一粒
你都唔係第一日睇熱

主席個女

屌你又比到好差

咁都冇牌on9架

拳王比波D濕鳩到

圖

似喜歡3p那種

都係個句
專心做翻前插算啦

印花 啪啪啪

屌你山又燵Q

下集開牌了

所以足球後天真係好撚重要

雖然佢先天都好好
但係佢啲大局觀同走位真係世界級
係亞洲養大冇可能踢到咁

交撚到去母雷公咁撚遠

Locelso

Son白跑一趟

3:2?

利維同個女餅印咁

Impress me又出現

加沙今場吸晒啲傷

下下都係比隊友陰

唔傷得喇
再傷就冇龍用

唯一一個唔係25

GAZZA 今日好忙

球證睇住中風

對面咁鐘意衝龍門

打交

Lo celso都要踢巨巨時間

想撞死加沙咩

Daddy絶技，臨尾鬧交

又係條傻鳩lerma

次撚次打親都發爛咋撩交打

LERMA呢條仆剩街對親我地都手毛手腳

MMA

又嚟撩交打

Lerma屎忽鬼黎

same as u

山齊士好似勁左

你邊位

上季簡接搞到科秒速直紅

lead 3球都要咁驚險咁 我熱獨有

踢3中堅後面有toby執屎

科 son

Dele eq 好咗好多

科成名作跟一世

又3:2

屌又3:2
做乜鳩

劇本

3:2

daddy場均失兩球

我唔信邪真係冇買

失2球變做基本

場均入3.3球

Lets goal
安心哂

用埋D 19防中

又冇人守12碼點 屌

另一個版本嘅1:0戰術

買早咗得5.幾倍

又係咁
daddy會唔會好撚嬲

Daddy 入到更衣室又屌鬼

3場失6球
仲要對弱隊

差D輸埋

Daddy已經磨到咁都要失

dier解到解得柒過人

睇個款matic 真係會黎

防守有排執。

好彩超人落腳準

換Dier又ok

暫時上返第5

熟悉嘅熱刺又出現了又要平安鐘

屌 咪搞

最後依下真係平安鐘

仆你個街
贏3:0
臨尾都要食救心

又咁驚險

場場都ugly win咁

其實唔出dier一定唔會場場3-2咁難打囉

我熱唔贏easy 波

😂

長追讓球可以上樓

超人救全家

我地唔係幾識防技術型
場場俾人射咁多球

邊隊弱得過我熱

我熱獨有風格

咪一鳩樣

平安鐘叔叔呢
差啲㩒爆

好學唔學學埋利d衰野

臭完場一秒俾人鏟有冇事

呢下真係贏經驗

Daddy 理念，防守靠身高，唔會咁易放棄dier

三場都係讓球和

希望冇整親

隊波有冇咁on9

黎個年輕 活動範圍更大既rice吧

臨尾邊個黑人頂回傳派膠

真係唔信邪會3:2 岩先成12倍留左手

排十幾贏兩場有第5？

讓兩球點讓和

3-2
4-2
3-2
下場又4-2 ?

仆街我個上盤3:0都可以嘔返出嚟

破處果個

有無D 後生防中Cover 大，又要身型好
換左Dier 喇

Rice 掉80m喎要

Hkjc trash

比起華麗咁輸，uglywin 可接受
3分黎架

本身就係爭3分

細路先2選1 摩佬就兩個用晒

槌仔作客扑爛車仔

Rice 真點英人
好過條垃圾偽英人dier
霸住晒外援位

冇tammy 用豬腦係咁

dier又唔計HG,唔係HG大把選擇

斷左熱-2

撚9對中下遊輸一場班人就開始叫人躝

BTW, 聽日三點尖沙咀見～

點解係要俾人入
本來easy game

對面射門重多

利仲好笑 排緊人牆 對面突然快開偷左一球

最尾幾球個處理好痴線 你大腳清都無咁嬲

利仲多ugly win
3分好過冇

對弱隊唔用下quota 試人對強隊就無架喇

之前好似傳zakaria

阿里入完兩粒就想戴帽 搞到似射實傳 晒咗好多反擊機會 本來可以4:1 5:1
要進步

那有錢

平時痢偷人雞快開都偷得多

好彩施素高識入波

唔明一開波做咩要大腳踢比人，跟住班人想上去圍，之後比人反擊，on9到癲

啲反擊又on on 99咁

洛希素落場搞笑
完全跟唔到節奏

free go tot la diu

熱刺係咪太少玩守波 好似唔識反應咁

上場跟到屎咁

呢下係球證問題架啦

佢突破到就真係世界級中場

唔係

係廢 對鏝都係對攻贏 ajax都係
對住識ugly win既利咪比人食撚住

4231 鐵桶

我地啲防中 cover 廢
下下中堅同人 1 on 1

利記11分
2-4位又lead咁多
係咪下年要星期四睇波

贏歐聯

Matic成31歲喎
唔好喇掛

星期六睇波

Since Jose Mourinho joined Spurs:

Tottenham Hotspur: 3 games, 3 wins
Chelsea: 3 games, 0 wins
Manchester United: 2 games, 0 wins
Arsenal: 2 games, 0 wins

Respect

明明好穩突然間自爆 神奇

佢跌得太勁 摩都唔敢要

氣場

摩佬同利維講，1月放水買1個防中或後衞，我地勁過Liverpool

Squawka Football‏ @Squawka

José Mourinho's first two PL games in charge of Spurs:

⚪️ vs. West Ham
• Lead 3-0
• Concede in 73rd minute
• Concede in 96th minute
• Win 3-2

⚪️ vs. Bournemouth
• Lead 3-0
• Concede in 73rd minute
• Concede in 96th minute
• Win 3-2

The predictable one?

我地星期三個個贏冠軍咪得

每個7000萬

睇嗰個頂住頂住

不過最緊要3分

計算好晒

第一球唔關佢事
跟住換走肥當又開始 hold 唔到場

70m只可以買到maguire質素

所以65m買到30米已經係超值

英格蘭正選中堅仲唔夠？

主席好野

70M買唔買到蘇恩古

de ligt荷蘭正選中堅添啦

咁 TOBY 好過佢
佢啲轉身慢到...

搵人開新po

又失兩球